點解twitter戰線冇咩人提林病偉大嘅政策？

"Carrie Lam's solution to solve the political turmoil in Hong Kong - to increase housing price!"

唔建議twitter講依類細野
盡量講民主 自由 we connect
錢銀野避免講 香港人分分鐘有錢過佢地